====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On y mesure un «linéaire de contact» par habitant nettement supérieur à celui mesuré , par exemple , dans la métropole parisienne ou dans la randstad néerlandaise .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

